一凍少少港女就搽到個身貢撚香

@蓋世寶吊老母
@卡勞

仲以為一凍少少港女就著到一街黑絲

垃圾A0 終於蒲頭

其實d女係咪無沖涼

Yes

A0狗

貢耐無蒲頭

港女凍唔凍個身都好香

未夠凍

夏天個閪好臭

hi a09 long time no see

你撚知咩

屌你牙

我插個時陣臭味就飄出黎

u a0

A09!!!!!!!!!!!!!!!!

青頭仔咪扮啦，邊有人唔沖涼就扑野

蓋狗！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

情到濃時冇計